Voici encore un nouvel épisode de la [url=http://www.zelda-solarus.com/jeu-zsdx-soluce]soluce vidéo de Zelda Mystery of Solarus DX[/url].
Il va du niveau 7 au niveau 8, et au passage vous permet de trouver beaucoup de Fragments de Coeur, de rubis et autres objets.

[list]
[li] [url=http://www.youtube.com/watch?v=yMUZTDv7_Vs]Épisode 16 : du niveau 7 au niveau 8[/url][/li]
[/list]

Merci à Sam101 pour les commentaires.
Il ne reste plus que trois épisodes avant d'atteindre la fin du jeu... On y est presque !